如果燒死既係連登仔就好啦

連登仔燒唔死

海嘯都唔怕！ 火算甚麼？

得閒就丁丁插熔岩

星星之火 so

哦

請跟隊